264775
7838
Lại một quyển sách nhận định về tình hình kinh tế nữa chính là lý do khiến tôi phải đặt mua quyển sách ”nghịch lý  toàn cầu - vàng và 2 cô gái ” này trên Tiki. Và khi nhận được quyển sách này trong tay, tôi thấy quyển sách này bìa sách khá ấn tượng, nội dung trong quyển sách này đề cập đến nhận định về các t1inh hính kinh tế. Đã có rất nhiều sách viết về chủ đề này nhưng hầu như đều là sách của tác giả nước ngoài, và quyển sách này đã giải quyết được vấn đề đó. Nhìn chung, theo tôi đây thật sự là một quyển sách rất đáng để chúng ta mua về đọc.
3
42985
2015-08-13 14:07:25
--------------------------
